其實今次嬴左咁多，可以試下向政府釋出善意

政府驚到跪了
可以試停兩week示威
一齊參與對話平台

廢post
請大家善用不推文回覆

Blocked

停你老母 佢過左幾耐先讓步 我地都過番幾先講喇

屌你老母

又捉一隻三毛

共匪

善用不推文

我屌你老母